林鄭必然係歷史上殺人最多既特首

林鄭月娥。十惡不赦。
滿手鮮血。殺人兇手。

又有一條人命因為反送中而犧牲。

林鄭月娥，我知道你都係不聞不問，鐵石心腸，喪心病狂。依家呢一刻，應該仲想慶祝七一回歸，寫緊咩演講詞大吹廢水粉飾太平。雖然你口口聲聲話自己都係孩子既母親，自己都有會心痛之類。你有無想像，有人接二連三為左你而自盡？

你算係咩野東西，做咩要香港大好青年為你一個個送死？你點解要令到我地都愛護既香港，染上一片鮮紅色？呢個就係你當初參選話愛香港，愛年青人，想同佢地同行既創下既所謂豐功偉績？

依家所有野指向既真相已經好清楚，係你同你既團隊自推惡法，諗住送俾中央一份大禮物，慶祝國慶七十週年，點知擦鞋擦錯位，爆發香港有史以來人數最多既遊行。你扮晒謙讓話暫緩，話道歉，但大家都知剛愎自用既你唔會甘心，我有咩錯。你一定會怨天怨地話自己唔好彩，有人玩針對，玩煽動，外國勢力一齊蝦你！

好啦。依家要搞出人命先安樂。有堆媽媽講得岩，本是同根生，相煎何太急。你如果仲有考第一既一絲智力健在，仲想香港人認你係一份子，仲想係史冊留低你尚有一點良知既註腳，你應該即時下台。但我知道，死多幾條命，你一樣會死撐，甚至唔會俾中南海知道有人死諫。依家既現況係點，一直無人明確指出：

政府話暫緩，其實係赤裸裸呃緊香港人。黃宏發指出左，連李慧琼都俾毛姨姨迫住要講，二讀辯論可以下年就再黎過。根本就唔係讓步！警察暴行，周街打人打記者，唔出委任證，使用武力究竟數字幾多，無人知，無人查，無人追究，獨立委員會唔成立，咩都無做。更加唔好講釋放示威者。尋晚，又一塊地因為立法會完全無用，割左比大陸。我地咩都做唔到。

根本就無任何野得到左。更加唔好講咩階段勝利。仲見好就收？好刺耳。見好就收會有人仲走去死咩？

依家呢一刻，你地仲係恬不知恥，甚至為左阻隔人民既聲音，用上過半萬警力，圍封整個灣仔海邊，要確保升旗同埋慶祝活動能夠如常進行，縱使水馬同圍板已經圍到天一樣高。我諗俾豹子膽你地，都唔敢為左追悼死者而取消七一所有活動。因為你地都唔係香港人既政府，你地只係一班向政權搖尾乞憐既人渣，仲要係渣中之渣。

我會繼續大聲疾呼，叫所有朋友留番有用之軀。不要讓血債再繼續高築落去。人死左，咩。償。都。無。用。唔好再為呢個麻木不仁既殺人政權嘗試討價還價。無用的。真係完全無用。

重申四大訴求：
（1）所有問責官員下台，向香港人謝罪
（2）撤回送中惡法
（3）必須追究警隊暴行
（4）釋放無辜示威者，撤消一切無理指控。

大家可以悲憤，可以流淚。但唔好俾情感沖昏頭腦。我地仲有好長既路要行。

一個普通香港人

[突發] 聽晚有追悼會

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222
醫院管理局精神健康專線：24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線：23820000
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-「Open噏」24小時網上輔導：91012012（SMS）
學友社學生熱線：25033399
利民會《即時通》：35122626

林鄭 仆你個街

唔使叫耶穌落嚟 叫牛頭馬面上嚟捉佢全家落地獄

仲想係天堂留個位比自己？
我同你講 你落硬地獄啊

落乜？林鄭應該一死以謝天下！

你點知下一個會唔會殺得仲多？
共產黨統治下只會一個衰過一個

佢個仔就食住人血饅頭係外國讀書享受金錢民主自由空氣
香港年青人就要冒住犧牲前途既風險上街，命都可以冇埋

200+2

push 清算條死仆街

有咩人死了？

睇新聞啦

殺林鄭 殺黑警，以命填命

林鄭月娥 必定會遺臭萬年 被中共清算 香港人不屑

血債血償！

林 謝 你訓得著嗎？

推

林鄭不得好死

一個教徒 手上已經有至少兩條人命

點解仲可以自稱教徒

完全是侮辱

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

689 年代開始，香港越來越多人自殺......

講得好好

仲有自殺學童

pish

林鄭，你瞓唔瞓得到啊。因你又死咗一個。

林鄭月娥嘅罪孽已經永遠無法消除

近呢兩年真係多咗好多

殺人兇手

講得啱
但中南海從來都唔care死諫
care嘅係我地呢啲香港升斗小民
所以千祈唔好再有下一個為此以死相諫

就黎變韓國

因為你地都唔係香港人既政府

好中我嘅心聲 好憤怒

希望佢死得痛苦 痛苦好耐先死得

條賤人仲話信教

又係呢句
唔好講未知既野啦
我依家淨係知林奠係殺人兇手

揹住3條人命,等落地獄啦

仲有蔡若連個仔都係佢殺死

Push

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

苛政猛於虎

條仆街唔會理
你地咪繼續跳
最好反對聲音死哂佢就最開心

所以大家一個都不能少！

林鄭落台 中央派人黎管 我支持呀 唔該繼續叫落台呀 賭上香港嘅命運我都要睇戲呀

「很多人以為我死了，但我不會死得去」

當有一個香港市民因為林鄭推嘅惡法而以死相諫，佢作為特區首長仲可以講得出呢句說話，佢唔單止唔稱職要下台，佢根本不配做人！！

記住

一日呢個政府未倒台呢度一日都係中國呀

林鄭兩個仔必須要早過佢死 要佢眼白白睇住佢兩個仔點樣死

條柒婆變過街老鼠都可以咁厚面皮佢老母

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

絕望

林鄭月娥滿手鮮血 點解可以咁冷血無情

講得好

帶你地老母返英國啦屌

仲比條仆街林奠有得走出大灣區？？？
佢地全家生生世世都要留係鬼國
仲要百病纏身
比中共打壓
生不如死
我屌哂佢地全家老母呀!!!!!

(突發) 有隻狗鼓吹人自殺！！

條冚家剷最後果幾年一定好慘，折撚墮

佢嚟緊嗰幾年就係最後嗰幾年

希望唔好再有人自殺

林鄭滿手鮮血

成手都係血呀

真正染上鮮血既特首

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

出賣港人 不得好死

條八婆已經無左人性

ＰＵＳＨ

[認真post] 大家可唔可以唔好再叫林鄭下台

幫手推埋呢個唔該

push

林奠落地獄！佢啲仔坐中國冤獄！

冷血魔鬼

up

推呀

林鄭有無諗過自己一句說話可以救返幾多個人？權力使人腐化，正一垃圾

林奠血娥，屬香港大毒娥科，專吸香港人血，面皮極厚，極度自我中心。當有人持不同意見時，會將人視之為任性無理取鬧。精神層面缺陷，壞事做盡以為能上天堂，並不停以此催眠自己，屬不可思意之生物，奇哉！

文宣組麻煩入一入黎

有冇師兄識泰國d降頭師 落林鄭降頭

我屌你老味臭閪呀林奠！食撚屎啦等天收呀你！

寫得好

你洛地獄啦 777 仲想學人上天堂

交番兩個仔出黎填命